其實大家而家對肥絲係抱住咩態度去對佢？

一班朋友裡面總有一個一出聲就deadair嘅人

關懷

我愛佢

完全封鎖左好耐

無人識

女神

屌你Admin黎既喂

乜水

Block左好耐
佢仲係到？

知名假膠

唔記得有呢個人
但係有人提果陣就覺得完全封鎖好撚爽

一早完全封鎖左左左左左左左左左

扑咗佢啦

完全封鎖

冇感覺，板斧用完又用又用
來來去去都係左左右右
呢個係咩果
x同y唔識分？

永遠榮譽完全封鎖會員

笑話咁笑

一視同仁
唔可以歧視智力上受到挑戰嘅人士

想用佢啲表情包

邊位？見唔到佢喎

當佢狗咁撚